有冇二月頭去東京嘅朋友

一個人去 有興趣可以一齊食下燒肉
一個人叫唔得多 同埋大家諗住去邊

又係巴打你

巴打去幾多日 我3號上機
我都想食燒肉

1-6 諗緊睇唔睇埋2月4

我2月1至7大阪

我睇4號

28號去，3號走，去到再留言

打算搵日去風風亭食

有冇人6號晚同我食？

有性趣

我tg: tikitiki1

有冇行程可以參考下？仲未plan好

6號去行高尾山

燒肉團成行

我去河口湖 日光

Push